[天水圍post] 黎讚下天水圍班手足啦！！

唔好屌拍手、讚警住先。

今晚天水圍手足好撚癲齊心救到班中學生，讚一讚都可以掛

看live見到好感動

天水圍好波！！

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!!

全個天水圍得一個差佬⋯

比圍頭佬咁搞一搞全世界又炆撚哂

睇住live見到班街坊由北屌到南，屌左差唔多5個鐘。又唔知點解見到狗車閘都唔出到

天水圍人係咪抵讚先

全民怒𨳒黑警👍

極多街坊5分鐘內黎左Support
好癲！！！！

我老豆比咗條好橋你地

推推推，讚下班手足啦